有冇人收到$4000？用嚟做咩好

屌緊係重課立場同蘋果啦

買寶礦力

all in 立場/gear

同我道歉我就話你知

手足你好cute